富士未日到了

連罪大都出手，得返傻仔先用皮幾野買站APsc機仔

canon仲未出糧比你咩

我食幾家茶飯

ALPHA電話

唔知佢點定價，會唔會自己打自己a73

文青style機身？

垃圾E MOUNT咁撚細用落FF SENSOR
同短J用XL碼CONDOM一樣比人笑

富士樣 FF機
富士已經可以摺埋

其實d人鍾意味精

針孔鏡頭咁細個口徑都可以覆蓋FF大部分畫面，E-mount得四邊角遮到少少邊叫細啊？

間接證明罪大黑科技比人強嗎

法蘭距短就已經遮唔到四邊了
除非佢要整到後玉成4cm咁大
但除左光圈超過F1根本用唔著

富士部A7iii 咪就係50S
A7r4咪就係Gfx 100
A7c 咪就係50R